Mavic 2 zoom個鏡片點解可以咁緊

買左CPL ND之後發覺扭唔落黎
各位有冇辦法

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心